# Jeu de cartes

Cette application représente l'interface graphique pour le jeu de carte

Ce projet a été généré avec [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 13.1.1.

## prérequis

Pour builder et lancer l'application on aura besoin de:

- [Nodejs](https://nodejs.org/en/)

## Serveur de développement

Exécutez « ng serve » pour un serveur de développement. Accédez à `http://localhost:4200/`. L'application se rechargera automatiquement si vous modifiez l'un des fichiers source.

## Construire

Exécutez « ng build » pour générer le projet. Les artefacts de construction seront stockés dans le répertoire `dist/`.

## Exécution de tests unitaires

Exécutez `ng test` pour exécuter les tests unitaires via [Karma](https://karma-runner.github.io).

## Exécution de tests de bout en bout

Exécutez `ng e2e` pour exécuter les tests de bout en bout via une plate-forme de votre choix. Pour utiliser cette commande, vous devez d'abord ajouter un package qui implémente des fonctionnalités de test de bout en bout.

## Aide supplémentaire

Pour obtenir plus d'aide sur Angular CLI, utilisez `ng help` ou consultez la page [Angular CLI Overview and Command Reference] (https://angular.io/cli).
